如果黑警用臥底呢一招 我哋可唔可以全部都話係佢做

放火係黑警臥底做㗎
燒優品360係臥底做㗎
打爛港鐵係臥底做㗎
燒富臨係臥底做㗎

點解由始至終佢哋唔敢講係臥底一直都係講喬裝示威者因為一上到法庭佢哋怕全部野係佢哋做，佢哋做咁多都係為咗爭取示威者信任

不如譴責左地鐵先

地鐵停駛，就好明顯想影響民生，令市民厭惡示威。

其實信號冇事，路軌冇事，車長番工⋯⋯地鐵行駛係完全冇問題㗎喎！

丟番個波比港鐵啦！

但而家佢為左賺到盡！！！，竟然封站停駛，影響全香港打工仔，就係為左整部爛鬼閘機，用黎扣你果幾蚊。

簡直係吸血鬼

點解我地要學我地嘅敵人一樣咁無賴?

*咳* 打劫珠寶店跌 Glock *咳*

你有冇聽過中產講乜嘢 知唔知你哋輸緊啲咩就係唔夠人哋無賴

趁火打劫

根本全部都係佢哋做

全部都係佢哋做 佢哋一直都係為咗爭取示威者信任 方便拘捕

同意！

要保護勇武 就出黎三罷啦！

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」繞過立法會直接立法，公然破壞香港法治制度。
三罷公投，投票表達意向！

截至10月6日下午4點，我們收到超過32,000份有效回應。感謝大家支持，請繼續廣傳，全家總動員，一齊填問卷，我哋要更多，更多支持！

請登入 或掃QR code填寫問卷。

公投截止日期：10月11日中午12點

唔係無賴而係真係唔知邊一邊做

啱 我哋睇直播見到都係同黑警臥底用差唔多嘅標示

都要有證據先得個喎

肉酸
要靚

私了一定要爆春袋
仲要唔致命（左膠大愛）

一路叫唔好打頭一路大大力錫佢春袋
個畫面正到諗起都想打個飛機

你諗下如果你係藍絲
比人私了打爆頭壯烈d
定係比人私了爆春袋搞笑d

唔通大大聲係記者鏡頭面前話比人爆袋咩？
有力講都無面講啦